API RESTFULL JAVA EE, SPRING FRAMEWORK, POSTGREESQL 10, ANGULARJS

INSTRUÇÕES PARA UTILIZAÇÃO DESTE PROJETO:

1) O repositorio angularjs+api deverá ser clonado para um ambiente webserver de sua preferência;
2) Clonar o repositório APIRESTFULLJAVACRUD (https://br-luferlage@bitbucket.org/br-luferlage/apirestfulljavacrud.git) e executar o projeto SPRING BOOT APP, para colocar a API em funcionamento;
3) Executar o arquivo index.html para obter acesso a interface em ANGULARJS que interage com a API RESTFULL Java;

Maiores informações e conhecer outros projetos desenvolvidos por mim, estou a disposição!
luferlage@gmail.com - +55(24)99951-0066

